有冇人覺得古天樂上台撚狗係成晚最大快人心嘅一幕

條友成日恃住自己有啲地位就喺度抽人水，好啦，自己畀人講幾句就嬲嬲豬，勁肉酸

冇咩人留意到呢段

你岩岩搞笑好叻架

指定動作

古：不如咁吖，搞下氣氛吖，你咁叻頭先！
林：唔好玩我啦！
古：唔好啦！
林：你係咪要玩呀？
古：十一點幾㗎啦喎，就嚟十二點啦！
林：唱歌吖！
古：妖你～唱吖！
林：睇你咋！
古：一齊上嚟唱！你有投票喎祖兒！上嚟！起咩歌唧？我乜都冇帶嚟！
林：呢度興清唱架！

攞謝安琪出浴黎講真係好冇品

搞氣氛俾樓豬以為撚狗真係好撚柒

性經驗真係唔知做乜柒
搵細so或者森美出黎都好過佢
就算iloveuboy啲無聊gag都好過佢，起碼唔會令人尷尬

你話係咪係囉

明明2個擺明想炒熱氣氛點解係都話嘈交

點解唔壯大呢個頒獎禮？

有冇片？琴晚冇睇

咁都覺得係撚狗
你平時係唔係好玻璃心嗰種人嚟

漏咗喺出面坐成嗰鐘個句

睇佢之前上杜汶澤食住上 夾係杜生同盧覓雪中間
好似變左下把位 聲都唔聲下